有無揸棍ek3既師兄 講下油耗

stock ek3 同ek4 油耗 差幾多到

4蚊一公里

唔好買

玩得呢啲車仲諗油錢

就係想問下d偈同b偈個分別姐又唔係拎黎飛

唔拎嚟飛你洗買EK? 買GD GE唔好？

咪就係要舊款個樣

哦

咁你有冇諗過EK4 1600cc，EK3 1500cc
EK4每年牌費貴千八
如果行得唔多，其實呢條數隨時仲多過油錢差距
所以你計錢就一定EK3

咁買ek3 exi CVT 包慳油

$2.5

1.7-2.5，大咬得去邊

Ek3 有tec 但都要 咁多？定係呢個數係for ek4

Cvt 真係不了

你唔揸快冇問題 又慳油

仆街買架垃圾錢7 1500仔仲要講油耗

了解吓姐

exi其實預$1.1-1.3
買Tesla咪唔使計